白羊仔入黎講下自己性格

表面癲癲地 成日笑 唔會想比人見到自己唔開心 唔識表達自己 on9 有時都幾衝動 衝動完下次叫自己唔好再咁 下次都係繼續 白羊好似都幾毒下（至少我係）習慣左乜都自己一個做 但其實唔係無朋友 係唔想煩人 差唔多係咁啦

屌你老味我又係咁d性格

我4月2出世

口硬心軟

差d以為篇野係自己打

4月1出世

外向孤獨症患者。

似呀
4月3出世

4月8
表示呃我既人永不超生，我可以好愛你，但你唔愛我就bye9bye，我寧願自己唔開心都唔需要你可憐我

表示好怕孤獨，中意熱鬧但熱鬧中被冷落會傷心

似到十足
4月6出世

4月8

認真 成日好衝動 好情緒化 好易喊 但好快冇野 情緒來得快去得快 嬲果陣會好嬲 冷靜、獨處完一陣就冇野 好事冇事發生過咁 唔識講大話 表面好似好快會忘記一個人 但心裡會默默惦記 成日自我中心 好少聽人勸 有屎都去踩（情人眼裡出西施

4/9 絲

我開呢個post就喺想見到呢啲回覆，唔需要我講都中得八八九九，真喺大家都好似。
我4月10

好獨立，會自己一個去旅行(有fd話同我去，但我最後都係自己去)，又想乜都自己搞掂哂
唔鐘意熱鬧，鐘意靜
做乜都好心急
買野好衝動
口硬心軟
愛恨分明
只會比最好嘅一面人地睇
好怕麻煩到人
唔聽人勸，會覺得係廢話，自己決定咗點做就點做
發脾氣嗰時火山爆發咁，但好快又回復正常

白羊會鐘意自己去旅行咩

有自己去旅行可惜細膽所以以後都唔敢

我就快忍唔住自己一個去唱k 唔喺無朋友陪，而喺覺得可以好好咁放鬆心情
我就鐘意熱鬧，不過喺同傾得埋嘅人，唔熟就不了
買野超級衝動，買完一個月可能會發覺無用浪費金錢
口硬心軟 比ex玩死
愛可以好深，都可以比人傷得好深
出街前一定會執執個樣，不論翻工放工見同性異性落街食飯

你都係？

屌你，同日

白羊係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

白羊絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

我將你個POST反覆睇左幾十次,
亦試過將D字重新調配, 希望尋找到一些pattern,亦試過print 出來用水浸, 睇下會唔會浮現穩藏句語,但係, 我真係完全找不到絲亳值得回應既地方,我已盡了最大努力

4/10

4/14報到

同一日4月3
係唔習慣自己一個
其他全中

4/3

4月3, 好中阿

有時慣有時唔慣

心軟賓周硬

全中

想問各位白羊仔會唔會食舊菜

一撚樣
利申：0417

想食，不過ex無比信心佢自己，可以點

我死濕鳩出世呀

好重視友情

唔會重色輕友

一但比人hurt咗 你點追 就算自己有留戀 都唔會有機會

正宗口硬心軟 成日話嬲人 結果怕傷感情又冇野了
心！好！軟！ 對住唔太熟嘅人會好絕情 但對住熟人 有時寧願自己辛苦都唔想破壞段關係 但到咗某個點 接受唔到 就會爆炸！到時點都冇用

好冇耐性 等lift都等到就發脾氣 所以三分鐘熱度

好自我中心 有時問你邊個好啲 其實自己已經有答案 如果你講嘅唔係自己想要嘅 都會勸你同自己同立場

有時中意自己一個（怕比人影響效率、怕煩
有時都中意多人（人多熱鬧 開心啲

31/3白羊留名

完全一樣

好色克己

好要面，好怕寂寞

上嚟留個言 4月6

份人好多愁善感 平時好似好樂觀冇乜嘢 但係自己一個人個陣會諗好多野 又會好易諗埋一邊
對朋友好好 朋友有難題會幫得就幫 好鍾意一大班人一齊玩 但唔鍾意被朋友冷落種感覺
感情方面會對一段戀情好耐都放唔低 會成日諗起以前 又會幻想啲冇可能再發生嘅事 份人都幾眼淺 好易就喊
329 白羊

屌 係咪白羊啲性格一鳩樣

性格內向被動 決心做一樣野嘅時候冇人可以阻止
0416

好憎比人評論同指點，會有自己既諗法。

情緒化，好憎忍耐，容易被挑逗。

心軟

慢熱 識耐咗先會好fd 情緒擺曬上面
衝動 事後先發現做錯 講嘢直接
亦都唔鍾意人哋講嘢轉彎末角

3月25

同你同一日生日 同一種性格

薄面皮，有咩事都唔會搵人幫手
同埋有時太著重人地感受 搞到唔好意思拒絕人

4/14留名

唔係無frd但有時真係好想得自己一個
玩電話又好打機又好咩都好
總之唔想應酬人 就算好熟嘅frd都唔想

好驚自己同其他人嘅人際距離太近
試過發個frd火因為佢係咁同我講野
我都覺得好on9但自己都唔知點控制呢種恐懼
結論係人與人之間都係保持距離比較好

好大脾氣 唔係好控制到情緒
但好快過 最嬲個次都淨係嬲左一晚

同埋會瘋狂自言自語 不過應該得我係咁

4月2日巴打 可唔可以講多啲你性格

3.30 留名

4月6